[重開] 四間冬日美食展嘅黃店對「和你Drink」提出質疑

我地係冬日美食節嘅其中一個參展商，我地有野想講。

比番個TLDR先:琴日我地老細主動咁搵左其他幾間黃店(包括「和你Drink」)，準備一齊係展覽最後個日(即係今日)叫口號，但最後我地所聯絡左嘅幾間黃店都有響應，只有「和你Drink」唔出聲。而佢地所講嘅理由係佢地叫左口號嘅話，佢地下年會冇得做。我地幾間黃店都覺得呢個理由不能接受，所以想開po講下。

首先要多謝咁多位入場支持黃店嘅香港人先，不論你幫襯左邊間黃店，你都鼓勵左我地搞黃色經濟圈嘅人。

講番正題，話說我老細就係琴日就諗住係今日到連埋其實黃店參展商一齊係18:00叫口號。當初搵左個幾間黃店(包括「和你Drink」)都話ok，但係去到今日1800嘅時候全場只有我地鋪頭有嗌。咁我地後尾先知道原來係會展場地好空曠，啲聲傳唔到去兩個街口後嘅和理Drink。所以我地係叫完口號之後，我地幾位員工連埋老細就一齊去和理Drink到一齊叫啦，點知去到得番啲手足客人同我地叫，入面嘅員工係完全冇叫過。我要強調係完全冇理過我地，連交代都冇，就Dub低頭整野飲。

咁其實唔叫都係冇所謂，又冇簽約講到明一定要叫口號，但最令我地嬲嘅係佢地唔肯叫口號嘅理由。佢地講出黎呢理由係「佢地上面個老細唔比」、「叫口號嘅話下年會展唔會比佢地參展」、「出口有便衣」、「樓下有防暴」、「佢地上面個老細參左展已經十幾年」。首先我地唔明參左展已經十幾年同叫口號有咩關係，其次到底乜撚野係「叫口號嘅話下年會展唔會比佢地參展」?你痴哂牆、將D野飲改哂抗爭名之後怕大叫政治口號?假如真係冇得做，我地幾間黃店下年咪唔好參展囉，我地係絕對相信香港人係唔會放棄真正既黃店。但係你就因為驚下年冇得參展而唔敢叫口號。

我地開po唔係想割，我地係想聽你再重新解釋一次，重新了解一次發生緊咩事。我地知道每個人做事嘅方法都會唔同，但作為黃色嘅參展商，係咪好應該提醒番入場嘅香港人/手足知道抗爭未結束呢?我地搞黃圈就係想將抗爭融入生活，慢慢杯葛所有出賣香港人嘅企業，還香港於香港人。你打哂黃色經濟圈個旗號，賺緊同行人嘅錢，就唔該你好好記清楚係香港人支持緊你。如果你連叫口號都唔敢，就唔該你唔好食呢行飯，因為偽黃比真藍更可恥。

最後，光復香港，時代革命．五大訴求，缺一不可

一月一，維園見

以下為同意開名提出質疑嘅店舖名稱(排名不分先後)：

巴打鮮果
ZEPPELIN hot dog shop
半糖主義
進星 愈食愈精彩

認同

連豬紋身師幫推

推

推到和理Drink出黎解釋

1月1日元旦大遊行想塞爆港島好簡單

偽黃

真藍我地都冇咁嬲，偽黃賺真心支持你嘅香港人就真係會燥

一月一號 維園見

咁撚賤 推!

食人血饅頭仲要口號都唔叫

補充番，叫完口號之後多左好多保安過黎我地舖頭周圍行

依幾間生意咁差仲上黎開post
勇氣可嘉

利申 有去美食展 買左成車野
但冇幫襯上面果幾間野

有人話個老闆係臨急接返嚟做，本身做建築

完咗先質疑

半糖主義8月5日有罷工

首日已賣六百杯即係勁好生意啦...

連口號都唔叫學咩人改名"和你Drink"...?
係咪偽黃?! 定係食人血饅頭~!!??

感激黃店手足肯現身說法。

你哋肯咁做，又要冒一定風險，我真係好感動。

偽黃啦屌佢

走寶了

係囉，到底係做左十幾年定臨急開檔？

我想紋身，可以聯絡你？

幫手推一推
偽黃叫下口號都唔肯都幾過份

相比起其他手足，我地風險都係比會展black list。

我地真心多謝所有參與呢場運動嘅香港人，加油

如果係食人血饅頭嘅話

偽黃好彩無幫襯依間

我今日有份去參展
我去和理drink 買野飲
佢問我是咪黃店
我答係, 之後佢請曬我同我啲同事飲野啵

偽黃真係仲衰過藍店，黃絲畀錢人賺，又唔介意排長龍，食物質素一般甚至貴少少都唔介意，但就連少少企業既黃絲社會責任都唔負

解釋解釋解釋

Proof？

how to proof, 我無錄音

有無搵榕記？ 佢地都黃

幫你推，bookmark左你哋經開就幫趁

我最多upload 我晏就個ig story 上黎
個女仔仲好好心咁話幫我拎返鋪頭

其實佢叫唔叫下年都唔會有得玩

Sure 不過記得唔好自爆

多謝樓主同幾位有叫口號嘅舖！
偽黃正仆街！和理drink出嚟解釋！

反而想知你係會場留意左佢地好耐 定有心針對

千奇唔好起個底，留個記錄先啦，起碼標籤左黃，等佢做唔返藍都好

最大問題係唔肯叫口號但仲要又整連儂牆又和你drink，啲飲品名仲要乜鳩黎明，獨立調茶。食人血饅頭食上癮

人血饅頭

半糖主義老闆深黃 有罷工同捐錢

捉鬼好玩

利申同佢無親

我地都要講番，佢地前幾日係我地幾間黃店有講有笑，佢都有請我地食曲奇同飲野，大家都有互相幫襯。

我個人係傾向相信和你Drink個店面負責人唔關事，所以我都好想聽佢地嘅解釋。

佢啲野係做得有少少太刻意
不過保持返行車距離睇佢點解釋先
BTW記得有間話幫守護孩子義賣，有無搵佢地

唔駛理佢，係鬼ACC。

經過和你drink嗌光復香港有覆我時代革命喎
賣野飲同牛肉夾餅個間係同一間？

吓。。。。我唔覺得咁係偽黃

全場就咁望落去佢地真係最黃
我仲要見到佢地有掛個牌出黎寫住同場嘅黄店係幾多號 叫大家支持
不過巴打 我唔知你間係黃冇去到

嗱唔准食人血饅頭呀, 快解釋

我接受偽黃，但正所謂做戲做全套，口號都唔敢叫，同話人知自己係鵪鶉有乜分別

真要搞你嘅嗌唔嗌都會搞鳩你啦
仲停留係唔好俾位人入嘅思維

佢都有請我地飲野，但其實同真黃定偽黃冇關係，因為我地圍內都會請行家食野同互相幫襯

如果咁睇 我覺得個老闆似天真多啲 以為聽話下年就可以繼續玩

做乜咁多黃店批鬥po?
桔梗又屌和你drink又屌,龍門又話難食...

連登仔小心俾人帶風向

咁佢做到咁都想相信佢係黃，但都起碼有翻個解釋點解要臨時縮沙

我覺得應該係真黃 只不過太乖

幫襯其他黃店我地都好開心

推 今日好似now有訪問間和你drink,條友笑笑口，話第二日就賣到唔夠貨，又話搵多左嘅 會放返落黃色經濟圈

有冇人知賣印左香港加油喺車輪餅上名個間鋪叫咩名
食完都唔錯不過平均13蚊1舊貴左少少

唔明呢啲和理非嘅心態
貼連儂牆ok 但叫口號不了

係咩玩法

偽黃比真藍更可恥

你去完現場咪知咩事囉
利申深黃分子，桔梗有事個晚我都係現場

呢樣你可以放心，今年佢叫自己“和你Drink”，下年應該係會改名換姓

pish
同埋我去拎野果陣
撞到RTHK interview 個老細
個女仔話老細岩岩去派完野飲返黎

你自己有冇入場心照啦

人流疏落到咁 女廁條龍已經反映哂

題外話 ： 個大白兔糖雪糕完全揾笨 根本係牛奶雪糕

燒汁杏鮑菇好好食

唔叫就要割？

和你drink出黎回應下啦
口號既意義係比所有人知 無論咩野時候 咩野地方都會繼續有人光複香港
叫個口號都驚 間鋪咁黃都無用

怕上身我明，但點解又唔怕痴晒牆又改晒名

我都想紋

真係偽黃又點

成個勢做左出黎啦, 黃就有生意, 非黃就少生意

仲想點

驚打壓咁叫咩和理drink

唔同意
扮黃由得佢扮 唔使屌 咁其他藍先有誘因加入黃圈
消費者有用腦嘅話自己會識分邊啲係黃到金

藍無錯係對家 但係袛係嘍囉 背後波士係紅
黃圈嘅最終目的係經濟封鎖瓷國
零售/前線越多人加入越好 寧濫勿缺
下一步再擴大到黃圈嘅係要做批發、物流、以至原材料全面杯葛瓷國

叫得和你drink仲驚d咁嘅藉口??

邊有話割 就係想佢解釋多次

咁咪當係和理非
比全世界知道黃就有人撐已經OK
正面少少啦

行過都唔明點會有人行美食節寫連儂牆
開頭都諗應該只係自己攪, 間舖當裝飾一部份
連儂牆唔係真心途人寫memo

好難飲

有你個人資料㗎

預左人血饅頭
今日同個fd 都講 隻連豬都唔知有無拎版權

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push

要觀察一下

正皮俾你地有種叫口號

應該唔係偽黃嘅 係冇膽啫
冇話黃店唔可以低調(雖然佢選擇性低調好矛盾 )
又唔係做左咩出賣手足或者有仆街言論 唔割啦

食抗爭者既水就預撚左
但算啦有做文宣 宣傳
放過佢
唔好將個門檻set得太高
最後跌得最傷只係我地

所以我地係想佢解釋 而唔係想去割

輸撚左 仲和你drink?
和你jump 就有

不割席唔係口號 我地唔係割 我地係提出疑問

對對家就裝修,對自己人就批鬥

半糖主義真係黃咩？
佢地其中一個股東係黑警

你pin番 個ig proof先啦

而家大家都以為你係質疑緊人偽黃 而唔係單純想問個明白

呢個post令人肚餓

你係咪講緊林艮威 威蛇

今日先飲完
都幾唔好飲 超多冰

「你打哂黃色經濟圈個旗號，賺緊同行人嘅錢，就唔該你好好記清楚係香港人支持緊你。如果你連叫口號都唔敢，就唔該你唔好食呢行飯，因為偽黃比真藍更可恥。」

你開個咁嘅po 唔係引人割係咩

唔知佢地割左席未

埋其實黃店參展商一齊係18:00叫口號。當初搵左個幾間黃店(包括「和你Drink」)都話ok，但係去到今日1800嘅時候全場只有我地鋪頭有嗌

請問點解得你地嗌 但就有4間質疑人 另外3間呢？

認真咩

頂頭先仲見到電視講呢間

偽黃真係接受唔到sorr
欺騙真·香港人真係賤過啲green object

成個po咁多p牌

會唔會係佢只佔細份？

笑死 又比人帶風向

細份還細份 係唔係股東先？
除非退左股啦

其他3間我唔知
但zeppelin 喺好早期已經係黃店
有冇咁有遠見 一早扮黃

咁當初點解要改名做和你drink
有賺錢機會就咩都得 有機會有後果就不了

有冇detail?

維園見

大股東搵左3個中學同學一齊開糖水鋪
大股東有錢仔來 應該係老豆打本
威蛇就係其中一個股東 希望半糖已經踢左威蛇走啦

消費場革命改埋舖名叫「和你drink」都好意思搵藉口

唔好變成黃色批鬥圈

如果呢樣做唔到
就第二樣嘢做返比人睇 例如捐錢
咁會唔會公平啲？

咁樣好令人懷疑佢係偽黃 襯火打劫
希望佢可以出黎解釋番

問題就係唔叫係未唔係同路人？
一間鋪有文宣，只係唔叫就即刻變偽黃？

( 高度警戒 )而家好多post唱衰黃店

推！

唔完美 可改變

屌

咁你收嗲啦

多數要抗爭名詞做生意嘅都係有古怪，睇下pepe店就知
不過算啦，反正都係俾港豬打卡用

Pepe店 澄清咗啦⋯⋯⋯

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

理解

最憎偽黃

其實要經濟攬炒根本唔應該參展
真心咁覺得
希望下一個展覽見唔到依班巴打
你要整野食整野飲不如親手整比前線手足
入得場就係食野買野 刺激經濟既港豬啦

參展搞咁多動作真係得啖笑
為左自我感覺良好

流於型式化?

其實通常參展依啲好早就搞（有啲甚至一完展就BOOK定下年）
同埋通常就收哂你錢先，唔會退錢
所以有機會係6月前已經參展
退唔退都已經畀哂，咁點解仲要退

屌又捉鬼

額外運輸 人手 貨源 唔係成本？
用依筆錢係法律支援還押既人仲好啦

錢已賺 理撚得你

黃色經濟圈老馮畀哂咩
同埋你又知人地唔會？

我係好心叫佢地下年可以慳返成本唔洗入場做show 吃力不討好
依邊仲要係度捉鬼和你drink
入得美食展就係食野買野嫁啦
唔係為左五大訴求先入場嫁阿叔
佢地用依筆錢黎幫學生好過

我都係身在其中嘅一個 其實有幾晚差唔多收檔時都有叫吓 但真係個場太大啲聲傳唔出一兩個街口

都真係仲有其他黃店嘅 有回應嘅

但係今日1800真係聽唔到 都有去行一圈睇咩環境 而樓主所講嘅亦係我所聽到嘅情況

因為做展真係好撚攰所以都期待1800叫吓宣洩一吓

最後19:xx都叫咗嘢

不過應該傳唔到出去

又唔係話捉鬼既，想睇下佢點講姐
有無依件事都好，出黎澄清下都好既
至於下年點，人地啲事我理唔到啦
我又覺得黃色經濟圈標準又唔洗SET到一定要捐錢
有捐錢既當然要召喚長龍
但就算無捐都好，真黃都可以懲罰既，不過罰得無咁重啫

1. 我就有4日都喺入面既忙就真係忙到cls 。

2. 唔小幫襯既有大有細好多都係手足。

3. 既然要經濟攬炒，希望下個展覽戈時見唔到你喺連登留comment 話你入去買成車野，刺激經濟

4. 上述數間黃店員工定老闆都好，佢地之前做左幾多付出幾多捐左幾多，你知？有d 野就係唔想食人血饅頭先唔公開和你drink 間鋪做到咁出面，但連小小叫口號都唔敢，樓主只係想要個解釋。

5. 煮野食沖野飲比手足係要，亦有做過，但平時係咪唔洗開飯？入去擺展覽亦想要個宣傳作用，比更多人知有呢d 鋪頭其實有唔小手足都係因為呢次展覽先知上述店鋪，平時喺遊行定咩行動戈時唔公開地幫手係因為唔想食人血饅頭，所以先需要大型展覽做宣傳。

6. 有d 野唔係你行幾個鐘定連幫襯都無幫襯過，連4上述幾間黃店都無了解過，是但講d 睇落好似有道理既野就係岩

宜家其他幾間鋪都只係要求和你drink比返個解釋 呢樣我覺得無問題 可以睇下有咩回應再作評論 但都明白手足你嘅用意

完全同意

因為聽到果時真係好嬲 已經好撚攰 仲要嘢都唔執住狗衝想去叫吓

雖然叫吓唔係真係叫吓就成功 但至少等多啲人知道身邊都有好多同路人

如果係偽黃就屌佢老母含撚死

如果係偽黃真係好失望

偽黃好可恥

記得有記者報現場 話海味舖生意勁差個篇
入面有訪問佢 直頭講埋店名係和你drink
店主就只有話生意好左幾倍 又話改左名就好多人買乜乜乜
但係 當中就完全無講過收益會做乜 當時我心諗咁都算黃店？

依家就見到依個post

參考龍門老闆既良心經濟圈 再套返落佢到 我就唔會想特別去幫襯佢

正啦，錢就袋穩曬，到頭來原來係藍絲想嚟呃錢
有無人可以幫手起到呢間嘢到底係咩人搞？絕對可以令佢嘔突

接受訪問唔係話自己賣到連材料都無好開心？又改杯嘢飲名做乜撚嘢獨立調查？人血饅頭好無味呀屌你老母

屌你老母，啲手足食子彈催淚彈，有人坐緊監，有人命都無
而家有啲仆街將呢半年建立嘅嘢滿足自己一己私利
你同我講唔好唱衰佢，唔好將個門檻提高太多？

佢老母臭閪由頭去到尾用「黃」呢樣嘢做招徠
到頭來原來唔好話港獨，連五大訴求都未必支持呀
唔搞佢老母臭閪？
我日日推推到有呢間嘢啲人料為止

屌你老母，人血饅頭大啖大啖
以為完展啲臭錢就可以袋袋平安？
你今次仆硬街

傻閪，你一早嗌兩句口號，做戲做全套咪無事囉，唔係以為揾你唔撚到呀

做乜咁無面見人呀老闆
不過你都唔難認吖

都未必有得解既 可能嗰下唔想
就算去遊行 到而家都仲有怕醜和理非齋行唔嗌口號
有啲齋應口號 唔會lead口號
有啲會嗌口號 但唔會舉文宣
有啲會去遊行 但仲係唔敢黏連儂
可能係有自己考慮或者心理關口 與其畀壓力 不如鼓勵佢地下次做多步

依加人地問佢叫佢都唔做唔叫 留名睇解釋

頂朋友檔口，可能唔想搞到朋友以後無得做？

睇報導話老闆係幫朋友臨時頂檔位，你都識講可能會畀人blacklist，個檔位唔係佢嘅可能驚搞到朋友畀人blacklist唔知點同人交代

偽黃可恥

錢就袋哂

仆街偽黃根本漢奸所為

睇完成篇主要問題係唔嗌口號？
係咪人血饅頭就自行判斷 但而家又要為黃色經濟圈分等級？

係囉

達哥2.0

唔明 而家黃店又要min. 去到叫口號？
又要玩分級制？

藍店都未死曬
咁快就打自稱自已友
會唔會快左啲

話左唔好將黃店要求定得咁高

想知佢做左咩幫場運動

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

難免如此

正解

點解唔叫口號就比人放上網公審？

但佢哋個解釋係話驚下年無得參展喎

推呢個 黃色經濟圈要擴大
所以話分級制有用就係要減少「偽黃」爭執

分級制先好，比市民自己揀

分級制就係用嚟分配最多資源比金黃店
同時比淺黃店一個方向去改善

就算黃底，都唔係所有口號都會認同，好心就咪撚迫人叫口號啦

我就從來唔會叫香港人報仇，咁洗唔洗俾人趕出黃圈？

最on9 做法

偽黃痴哂連儂牆又改哂D嘢飲做抗爭名都叫扮得夠似 藍嘅都唔會去幫襯
咁咪由佢繼續扮

因為做唔齊就係偽黃，咁香港邊嚟咁多完美黃店

將來係咪貼少一張文宣都係偽黃？

應該睇人地做咗啲乜，而唔係睇佢未做啲乜

嗰日有去行
見佢係黃店去幫襯吓
咁啱排到我前幾個就賣晒 佢地都好有禮貌講賣晒喇多謝支持咁
不過估唔到連口號都唔夠彊叫

黃就黃 藍就藍 每個人/機構都有自己表達方式
唔需要再喺黃入面分等級 唔好令自己成為道德判官

某啲做得多啲 你覺得值得咪去懲罰佢多啲
而唔係叫做得少嘅去改善
你個concept錯晒

你地行動力高 整個黃色展銷會唔信少客過會展啲19展銷會

希望大家記得睇佢哋做咗乜，而唔係無做到乜。

分等級應該係要睇佢哋做咗乜，而唔係無做到乜。

推到佢出黎解釋

解你老母咩，當正自己紅衛兵？

懲罰過間hot dog幾次好撚好食

咁你又推？

咪踢爆你ｄ妖魔鬼怪係到搞文革囉，咁撚小事都要公審

批鬥人地嘅批鬥就自以為踢爆
點知自己做左幫兇
唔單止推po 仲助長批鬥歪風

好簡單，門口貼黑警死全家，黑警與狗不得內進，我就信你黃

你小學畢業未呀？係邊個搞公審呀？由得你班友係到帶風向？

偽黃衰過真藍X2
等睇「和你drink」回應
(樓主有冇具體少少嘅證據，substantiate 佢講嘅嘢？)

似你未畢業 我邊隻字公審
我要解釋咋啵？
係因為佢明報訪問同其他人交代有兩套說辭
不過我講左咁耐 你都唔用不推文
我當你係曲線搵野講 幫手推po 架喇

行開啦，根本成個ｐｏｓｔ都係公審
嗌口號咁小事都要同你連登仔交代呀？
唔符合連登仔標準就係偽黃？咁撚麻煩咁搵鬼入你個黃色經濟圈咩
用唔用不推文你都要管，呢ｄ咪正宗紅衛兵囉

多謝手足幫手推po

推呀，俾人睇下你幾７

即係偽黃人血饅頭啦

嗌唔嗌口號事小
前後不一 講大話 無誠信事大
你咁都唔明？
做生意誠信都無學咩人做生意先係重點
你到底明唔明姐

同埋無啦啦屈我公審做咩姐
一係你有啲具體例子講
點解「要求解釋」等同「公審」
唔好又諗住用啲藍絲以偏概全思想耍走我
講得出就要有point
如果無point 同啲藍絲有咩分別
「我覺得點點點 你就係點點點 總之你係點點點」

我地都冇證據證據佢係偽黃 所以我地希望店面責任人Jack可以出黎解釋

我個人係相信jack無辜 似真係佢背後個金主唔比佢地叫 只要Jack出黎解釋番件事 我地大家就會知咩事

樓主 上面個IT型男話你開po 公審人地 點睇

呢排正苦出盡全力插黃圈，乜都做得出，大家要有智慧
個黃圈未夠實淨，就算佢偽黃，要清算都唔係依家

理得佢係未扮黃, 扮扮下就真架啦-.-

push

我地點解要公審和你Drink？我地標題都好清晰咁話只係對佢提出質疑。我地反而係想香港人知道番件事，我地都等緊佢回應/放證據出黎。

要公審就唔會比機會佢回應啦，下話

擺上黎就已經係公審行為啦，你執着係呢個位都唔知做乜９
問題係人地唔需要同你解釋，你地咁既行為係趕客

遊行個時夠唔係人人叫口號啦，咁出黎唔叫口號靜拉banner 嘅手足係咪偽黃呀....

呢ｄ咪就係公審囉
好心啦，咁小事都要好似法庭咁又證據又乜乜柒柒

唔叫咪唔叫，真係冇所謂，記住唔好將黃店標準set太高

支持

唔好搵嘢批鬥唔該，黃店係要做大個餅，藍扮黃都冇所謂，佢有冇做啲咩違反黃嘅嘢先？冇嘅話，佢肯表態黃已經要支持，嗌唔嗌口號真係唔好睇咁重

就嚟痴少張文宣都要批鬥，洗唔洗開飯前成枱嗌口號先俾食飯呀

「擺上黎就已經係公審行為」
試把句子補充完整： (持份者) 將 (事件) 擺上黎 已經係公審行為
例子：市民將721事件擺上黎 已經係公審行為

「唔需要同你解釋」
試把句子補充完整： (始作俑者) 唔需要同 (持份者) 解釋 (事件)
例子：政府唔需要同市民解釋721事件

你唔係以個咁開post唔係公審呀？

希望你打少d飛機
唔好以為換幾個字樓主個公審就無問題

唔好以為換幾個字市民個公審就無問題

咁只會令最後得番一間黃店

都唔知你做乜９，係網上論壇公開評論已經係公審啦，唔好獻醜啦，憑咩要人同你交代，睇見都眼冤

其實從一而終 或者做唔好訪問
或者唔好講大話 就無問題

我真係無咁大方接受到人講大話

如果你連比香港人發生緊都叫公審嘅 咁香港嘅記者係咪要改名做公審者

「係網上論壇公開評論已經係公審啦」
又唔見你承認你公審/批鬥緊我?

喊口號都唔肯

市民係公審架喇
但樓主又唔肯認，死都話質疑

所以你地全部都係黑記 唔需要證據 上水「趙子龍」話嘅

睇睇下真係明熱狗屌黃色經濟圈最後會死係自己人批鬥度
下下set個標準，果下一無做就一定偽黃，即刻出兵要鬥撚死佢

咁姐係市民公審政府有問題啦 有無理解錯

首先公審不等同批鬥，公審本身唔係貶義，公審定義就係網上公開評論是非。公審唔係問題，而係乜野芝麻綠豆小事都要審一餐真係好撚ｏｎ９

用呢個名開檔搵手足錢就唔驚？

黃色經濟圈
只要係黃色就可以消費
歡迎任何店舖參與

慢慢變黃又得
即刻變黃又得

幫推

#229「咪踢爆你ｄ妖魔鬼怪係到搞文革囉，咁撚小事都要公審」
咁係我諗多左文革不等同批鬥 但文革等同公審?

手足小食呢

問題就係果下無叫係未一定偽黃？
而家你係想黃色經濟圈=麻撚煩小圈子，定係真係想做大？

檔口有塊板宣傳埋其他黃店
我覺得依點做得好好喎
唔係自己賺完錢就算
反而其他黃店唔覺有咁做

唔係批鬥
都唔想話佢哋偽黃
只不過係覺得個原因好無理唔想為咗下年無得參展
咁咪俾人覺得你食人血饅頭囉

你唔好７啦，係你自己撈埋黎講，無人講過文革等同公審。語無倫次，學下邏輯先啦

食人血饅頭
已發出不反對裝修通知書

你話我地搞緊文革 然後又話我地公審緊
姐係我地同時做緊兩樣野?

btw 咁文革等唔等同批鬥?
所以我先會有個「/」比你簡一樣答
到底你知唔知自己講緊咩

都估到。大多數人都過份簡化一個商業機構黃藍取向。
如果從供應鏈角度睇，會更複雜。

我咪話分配多啲錢比金黃店囉
啲金黃店真係洗好多錢幫前線㗎
你有冇睇我個 comment 㗎

你覺得 on9 咪咩黃店都幫襯囉
我就覺得高付出要有高回報
咁先幫到前線

貼連儂牆真係好文宣
繼續扮都 ok 呀

啱呀

寫底間鋪做過咩，市民就識判斷

分級黎為咩？
大家都係手足既重要分高底？

偽黃確認啦
係唔想叫一開始話唔join咪得
仲借個名黎做生意
食人血饅頭會有報應架

即係遲早為咗錢轉藍都無所謂

其實唔叫口號無問題 無反對，正如好多手足遊行時候都未必會叫口號。但我依照樓主既說法，『本身大家傾好左一齊會叫口號，最終無叫』咁尼個係同前者有極大差異，咁尼一個係失信既問題，如果一開始傾尼件事既時候，和你drink 就拒絕既話，樓主再放上黎，樓主比人反屌機會就極大，依家我覺得樓主反問返和你drink點解失信係無問題

琴日有去 六點鐘係得勁少人嗌

多謝支持

我唔係太理解到 佢貼撚到咁 又改個咁既名
要blacklist 就點都會blacklist 佢 應該同嗌唔嗌關係唔係咁撚大 真係唔知係咪有乜苦衷

由始至終樓主質疑嘅係「事前應承咗一齊做，結果佢又冇做，問又支吾以對」呢點，到而家都未有答案

唔嗌口號其實好閒，到埋牙真係淆嘅，最多咪講聲「喂，我真係唔得喎，想低調開舖」
如果佢有交帶，而樓主仲擺佢上嚟，咁樓主係抵比人屌

而家就係冇，就好似便服日同幾個friend約好着黑衫返學，其中一個人淆底冇着但又唔講返聲，問佢咩事又咿咿哦哦
嬲佢唔係嬲佢唔着黑衫，係嬲佢冇交帶

呢度九成comment一係get唔到呢點，一係就特登喺度鳩叫你分化呀乜乜柒柒
屌咁唔通喺黃店食完啲嘢唔好食講返出嚟就叫分化咩